比最愛嘅人背叛真係好可怕

個一刻嚇到手震講唔到嘢，
想像唔到個個日日話愛我嘅人原來係咁。

話會同我結婚，一齊為未來努力嘅人，原來都唔係咁愛我。
信任呢家嘢真係返唔到轉頭，比人踼爆仲要搵啲爛鬼藉口。
你直接認錯我都冇咁心痛，至少你係一個肯做肯認肯負責任嘅人，真係好失望。

或者比我陪你？

汪汪汪

笑我唔緊要
但我想陪你走過今次情傷

居然覺得有啲感動

講下笑姐
但你成日開po講失戀...
你戀情麻麻

蒙着耳朵雙手不准抖震

我成個人都麻麻地
呢家唔夠膽睇感情區，一睇就好唔開心

好喇好喇 睇喪屍片啦

冇事既，仲有人係你身邊⋯

以為自己開post

咁佢個名係咁呀嘛

睇嚟你都係綠帽人

互相呵返OK?

好痛呀⋯⋯

至少有機會睇得清

以前聽人講得多
到自己瀨野
真係好撚傷心
真係唔敢再信人

一樣 依家開始唔會信曬任何人

之前七年既男友話分左手要做soul mate，點知轉個頭有新女就block x我。當日飛我話想永遠單身唔結婚，轉個頭同新女閃婚⋯

好恐怖 條女可能都有段時間 唔係新

啲未玩夠嘅人可唔可以自己死埋一堆玩飽佢
咪撚搞鳩我啦屌

冇撚有錯

冇咗信人嘅能力，唔係唔想信，係已經信唔到人